有發燒呼吸道感染或肺炎徵狀曾到武漢45歲女子已出院

有發燒呼吸道感染或肺炎徵狀曾到武漢45歲女子已出院
2020-01-06 HKT 16:17
分享工具 facebook twitter
一名45歲女子最近到過武漢後，出現發燒、呼吸道感染或肺炎徵狀，近日入住律敦治醫院。

據了解，患者已出院，而這名患者已列入昨日的通報個案中，並非今日的新增個案。

即係點，係咪新野？？

姐係感染率高 但係死亡率唔高

真是好奇怪, 搞到我覺得似土共用假消息偽造瘟疫

返咗去沙田帝都照顧細路

流感高峰期本身都易病
但咁多人去完武漢病就好撚奇怪

真放毒假好返?